藍絲眾叛親離，死老母又就死老豆只可以上fb向藍絲網友取暖。

慘到

伴侶同朋友都走遠都唔反省下自己
真係戇鳩到上曬腦，繼續成班圍爐取暖

全港最大網上靈堂

聖誕快樂，闔家團圓

唔上savehk都唔知香港一日有咁多人死
仲墟冚過生死註冊處

咁都有5K留言, 12K LIKE
其實都真係幾痴線

一定要撐住啊
長命百歲

百病纏身

有咩慘得過要上網搵堆冇見過既人去乞關心
我係你老豆真係中風死左佢算

記得飲熱奶

一家人最緊要齊齊整整

你還有黨

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻 << 唔使本

當膠咁派

將佢兩老搭埋私煙大搞咪得囉

祝家人早日康復 白頭人送黑頭人

春子亡國又係咁，藍屍好中意屋企有人就唔得，網上公開集氣，超迷信，不如求阿爺幫佢啦

手joke

不要給黨添亂了，係要人地支持自己之前，應該諗下自己支持左黨幾多

顯靈丫 大仙

港父

共產黨令到家庭價值破滅
分化每一人所在既每一共同體
到最後得返黨
爹親娘親不及毛主席親無比正確

上線啦

但乞到5千留言，明星都未必得啦。。